有冇人覺得皇馬班友入完波果種笑容好詭異

佢地唔係為入波而笑
全部都係恥笑對面個模特兒